隻手好多靜電

想改個招名，叫千鳥定雷切好

我依3日都係咁電到
對鐵既野有陰影

千.....雷....勁

邊招勁d就改邊招啦

咁邊招勁d

紫電